共朝係咪要三讓習種，習種先會稱帝😂😂

學下三國曹丕、司馬炎咁

殺哂舊共朝9成持權者，再由手下逼人大讓權三次
最好扮撚哂野咁登基

三次太少

咁應該幾多次

有生之年見到有蟬讓、皇制重現真係諗都未諗過

支那賤種真係賤種

三十個三次，不過一日內發生

人一世物一世，有機會親身體驗唔係個個得。第日可以同啲廢青講，想當年呀叔睇住習皇登基，幾震撼

習武帝

而家班人都唔係華人，契丹種唔玩呢套，手下直接開定位，習種自動坐上去

係我眼中都係冇分別
古支那人同契丹賤種跟本冇分別

全部都係貪污求榮中嘅表表者

有冇人舉手反對？

習種都要跟金仔學野

當年袁世凱都被民間反對

之後有一大堆人做煤
大既係要佢做皇帝=救世主咁
死去活來咁

梗係要搞以前個套啦
無啦啦天降隕石(天宮唔知幾多號)
之後隕石刻住個習字
最後就梗係有一堆人出黎話要順應天命啦